唔敢同男朋友講自己真實想法

次次去到最後都係無講出嚟

驚乜

驚比佢話

咁樣相處好似會好攰

講咩先

我明

例如唔開心 然後又唔夠膽同佢講點解
驚佢會覺得我好煩

我明呀好驚佢會覺得我成日唔開心

我都明
一路諗住連自己都覺得自己煩

全中但係我連有啲嘢想問佢都唔敢

可能一齊唔耐 好驚佢會唔要我

講出黎啦 你咁樣男方仲辛苦 唔知用咩態度對你好

唉 我又係咁
唔開心都唔敢同自己男朋友講 幾諷刺

上個月 我喊住講完之後 佢覺得自己好衰
然後佢發現自己冇信心改到 之後就分手

咁樣雖然會好突然 但至少可以睇清楚一個男人肯唔肯去同你傾 對呢段關係有冇信心

冇嘅 不如快啲完 冇信心嘅人唔知要幾多年先可以改變 你會為一個唔知有冇結果嘅未來痛苦好耐

相處得咁唔自在 你真係可以同呢個人一直走落去？
果然感情問題一概建議分手

點解呀

我多數唔開心都係因為覺得佢唔愛我咁
無咩安全感

八婆唔想含撚咪出聲囉

佢係咪成日屌你

我地諗法好相似

呢樣野我講過 但佢只係話無唔愛我 認自己懶左
但講完之後都唔覺有咩變化 都Keep住係咁
而家就算我有咩唔開心 都唔會再同佢講
一方面係佢都唔想忍我講咁
另一方面係講完都無意思

我都係好無安全感 但又唔知點同佢講
就算間接啲講佢會話返我轉頭話我成日亂諗野

例如好想問點解佢屋企有人就唔比我去
雖然佢講過下 話佢屋企人唔想有人上去
然後又唔帶我去見佢啲朋友好無安全感

想含都無得含

又唔係嘅

我就係唔夠膽同佢講覺得佢唔愛我

屈住係心唔舒服咪一樣

之前好唔開心 成日亂諗嘢 覺得佢唔愛我
走去塔羅占卜淨係講咗我有煩惱
佢就話我係諗多咗
不過唔理真定假 個心安樂左 無咁唔開心

同你一模一樣但已經分左手

我由一月星座運程睇到三月都話感情不順對方有桃花blablabla 搞到亂諗野成日喊
而家寧願擺少啲感情落去都唔想搞到自己咁辛苦

我明 次次想講但又講唔出口 好辛苦 好似折磨緊自己

咁我比較好彩佢一開牌就問我係咪最近成日亂咁諗嘢 然後佢就話我諗多咗搞到自己唔開心
我再問佢到底有冇嘢呃我 佢話睇牌就應該無
然後我就係咁叫自己唔好再亂諗嘢

同男朋友嘅世界好唔同 年記上都有十年多啲嘅差距 加上佢依家要返工好少時間陪到我 同埋佢覺得自己咁大個人唔需要去到邊都講聲 但女仔就係需要啲安全感 諗左好耐點同佢傾 最後我問佢覺得有冇問題 佢完全唔覺得有問題 重要係咁問我係咪想分開 喊到我痴線 到最後講左咁多野佢話訓醒傾 點知訓醒佢當冇野發生 之後我問佢係咪傾 佢直接話放心啦會做好啲 姐係傾完同冇傾冇分別

去邊都講聲就必須啦 好基本
所有事情都唔可以留過夜
一定要即刻傾好
想當年同ex鬧交一定要係瞓覺前好返 大家唔再嬲

你唔講既話屈住自己，對個關係都好唔健康，要愛人先要愛自己，第一件事係將自己感受行先，你唔講佢唔會知你點諗，佢覺得唔合理或者唔ok既就要講，呢啲先係磨合

你就得一時，又就唔就到一世？

每次同佢傾開呢啲話題永遠都係我錯唔識體諒佢
話佢唔約我/約我食完飯就趕住走就話自己忙無計
但第二日就約frd食飯
wtsapp online完又唔覆 對佢好似好陌生咁好難唔亂諗

身體嘅朋友都唔明白我嘅處景 想搵人傾但根本冇人明

我自己都係嗰啲即刻想傾好嘅人 但男友偏偏相反 前日終於同佢講咗我嘅想法 佢反而覺得我勾翻起條刺搞到佢唔開心

我明 講就易到嗰一刻就變鵪鶉

琴晚臨訓錢佢話傾計 但當面我只會喊到收唔到聲 講唔到野

前***

雖然已經同佢成日見
但有時候同佢一齊唔想咁快走 想佢陪多我一陣
然後佢就好快話返屋企 明明以前唔係咁

點解會唔明

過咗第日就唔會想傾㗎啦

初頭拍拖我都係咁，好驚男友覺得我煩，但係我唔想屈住自己，好怕最後無左自己，之後講過第一次，就會有第二次

加油

我都會！想講自己嘅想法 越諗越唔開心
然後就喊到講唔到野

因為我嘅朋友都係同我差唔多年紀 諗唔明我男朋友點諗

我驚會變咗鬧交

好容易俾佢影響到我情緒

屌一模一樣
未到8點就叫我返屋企
試過見面見9個字就叫我返去

唔關年紀事嘅 每個人都唔同

咁我冇咁誇張
多數食完飯佢會送到我返樓下
坐喺架車度傾吓計一個鐘先走

一日唔講唔傾只會他日引爆問題 結局只會分手

同你一樣

拍得耐左系甘
要留意吓喎
通常開始冇乜感覺先會咁
我以前就係對女朋友冇乜感覺
就唔會想見佢咁多
寧願早啲返屋企打機/休息好過

我同男友乜都會攤哂出嚟講
相處好舒服
希望絲打都可以試下勇敢啲講自己想法

男仔覺得唔講=解決咗
但女仔就一定要傾返好

咁講都要有技巧既，唔好話我唔中意你點點點，要講我中意你做啲咩，你做啲咩我會開心啲

如果愛你既，唔係好難佢都會做到，鬧交係無問題，起碼你知佢點諗先，同你講左你既感受先，佢唔妥協既咪由佢囉，或者你氹番佢

唔好將自己個地位放到咁低，男仔會食住你，會變得越黎越無信心

我會努力嘗試一下

加油，我明白呢種痛苦，我以前都係咁

佢咪答咗 點解仲想再問

你都識講啱啱拍拖無耐就咪撚chur人
人地係想穩定D先帶你見人，你咁都無安全感既話你都咪諗住行得耐

覺得咩都拎出黎講段關係先會健康
唔知樓主講嘅真實想法係關於乜野
但如果有機會會鬧交嘅
就盡量加下emoji 或者撒嬌mode咁講
點都好過屈埋係心嘅

收埋只會令自己痛苦

收到晒㗎啦 今日過後我會表達多啲自己想法

我同佢傾完佢都覺得冇問題 我真係唔識同一個覺得自己冇問題嘅人傾 唉

對住親近既人往往好難去表達真實既想法，我同個ex又係咁，以為大家拍拖開開心心無咩事，點知原來大家都收埋d說話係心入面無講，個問題愈尼愈大，最後都分手。但其實溝通真係好重要，明明最親近既人但係永遠最難開口，想段關係昇華真係要坦白，收埋個問題只會令彼此更加矛盾

坦坦白白大家一齊解決問題

不止你一個學習𡁵點同另外一半溝通感覺有進步咗

真話：高潮係扮出黎

吞又吞唔落，嘔又嘔唔出，谷到一肚氣又要氹，男朋友點知佢有乜你唔中意，到最後搞場大龍鳳咪又係要講囇出嚟，真係唔想煩男朋友就直接了當，都冇咁傷感情

以為自己開po 呢排好少見就係咁亂諗嘢
但又好驚同佢講完佢會覺得我好小器咁

收埋對自己同段關係都冇益
如果佢接受唔到你既全部
咁不如__ __

講完 佢無咗回事可以點
提完再提好無引 又煩

一模一樣
上一個都係咁，有一日頂唔住分左手
對方先突然如夢初醒

我明
男朋友金牛座
所以我見到自己鍾意既野都唔會出聲

以為係自己開po 成日唔開心都自己屈住 夜晚自己一個喺到喊 唔敢話佢知 驚佢嫌我煩住佢同我分手

以為自己開post
佢成日話我咩都唔講出黎 唔鍾意
而家改緊 我講多左
但佢睇完一係就唔覆 一係就轉話題咁
Feel到我講左出黎佢又唔鍾意

呢個真..成日夜晚諗諗下就忍唔住喊
自己都覺得煩

加一

想知同金牛有咩關係

原來咁多人都係咁 我都會啊少見就亂諗嘢

即係佢唔肯改？

繼續咁樣只會令段關係出現裂痕，自己諗

之前唔開心晚晚都諗到喊又唔知點同佢講

我明 但只可以話唔講其實仲煩 你又唔會真係無野
其實講出黎你就會發現無咩嘢 溝通好重要
唔肯講其實係唔負責任 連機會都無比對方改就會開始唔鍾意佢

唔講仲大穫

無回應 扮無野

我覺得如果長此下去關係必會惡化
如果問題唔係萌芽時期去傾去一齊搵方法渡過
本來可能你有1% 唔開心 慢慢會變成99%唔開心
到時就無得解決

如果佢堅持唔肯去理解你既要求 (前題下你既要求一定唔可以係太過份不合理) 你就比啲時間 最後唔得都好過係因為大家收收埋埋 導致

唔講真實諗法到最後只會一次過爆發
至於唔敢講真實諗法嘅原因我諗都係太過怕失去，太過怕對方會唔知點樣諗自己，太過怕對段關係造成不可逆轉嘅傷害
但某啲問題始終都有要拎出嚟講嘅一日，唔講嘅話係長遠性嘅傷害

你哋拍左幾耐拖？早排我都係咁，結果忍唔住屌咗佢一獲

好奇同金牛既男仔有咩關係

我寧願乜撚嘢都同女朋友坦白講

講太多大話一次過爆後果好嚴重

要靠呃呃氹氹嘅關係一定唔會有將來

關金牛座咩事呀 因為我淨係知金牛座固執
我自己就係啦

而家唔係講緊講大話 只係將想講嘅嘢收收埋埋

絲here
我都會咁
但我覺得應該唔好玩咁多占卜
咪仲多野諗
安全感個d我認同 其實講下自己去邊會死咩
又唔係叫你share location咁癲